中國竟然呼籲美方遵守貿易聯合聲明，真係笑死人

中國自己從未試過嚴格遵守中英聯合聲明
中國聲稱中英聯合聲明只係歷史文件，沒有參考價值
厲害了，我的蟈！

侵：聲明已成歷史文件,無約束力

Sor，本身畀正評，但撳完畀咗負

中英聯合聲明呢

勃起才是硬道理